［大撚鑊］中環街頭和你lunch，28名被捕人士今早全數改控暴動！

去年11月中有示威者於中環「和你lunch」示威期間堵路，防暴警到場驅散時，21男7女涉非法集結被捕，包括社工、教師、學生、放射師、工程師、ViuTV演員、迪士尼演員等。全部28名被告今早在西九龍裁判法院被改控暴動，同案亦新增2項控罪，分別加控2人無牌管有無線電和管有物品意圖摧毀或損壞財產罪。控方申請案件轉介區域法院獲准，排期至10月9日再訊，以西九龍裁判法院作區域法院之用，全部被告續准保釋。

28名被告依次為葉嘉朗（舞台燈光工人，22歲）、葉迪舜（私人教師，26歲）、吳智杰（ViuTV演員，25歲）、黃樂文（會計文員，35歲）、歐榮峰（無業，23歲）、楊耀（攝影師，24歲）、陳家裕（廚師，26歲）、吳栢明（學生，20歲）、傅之林（無業，25歲）、羅翔駿（從事屋宇建設工程，24歲）、陳維聰（酒樓工人，25歲）、陳敦涵（餐飲接待，22歲）、羅焯勇（社工，22歲）、鄭學洺（健身教練，22歲）、李晁鋒（社工，24歲）、潘琬瑩（迪士尼演員，23歲）、楊麗嬅（學生，17歲）、吳雅芝（見習樓宇工程師，23歲）、黃穎恩（瑜珈教練，26歲）、陳憲（教師，23歲）、蔡綺洛（售貨員，23歲）、林梅嘩（美容師，23歲）、黎柏言（學生，17歲）、陳灝良（放射師，24歲），梁升彥（教師，24歲）、韓寶生（無業，29歲）、袁晧軒（學生，24歲）、葉栢亨（其他職業，29歲）。

全部28名被告被控於2019年11月12日在中環畢打街與德輔道中及干諾道中交界一帶，連同其他身份不詳人士參與暴動。除了1對男女陳憲及葉栢亨外，其餘全被控同日同地，身處非法集結時使用相當可能阻止識別身份的蒙面物品，包括口罩、圍巾及防毒面罩等。另有4人各被控管有危險藥物、管有攻擊性武器、未能出示身分證明文件等罪。而吳栢明和羅焯勇分別被加控無牌管有無線電即1對無線電收發機，和管有物品意圖摧毀或損壞財產，即2個打火機、2支扳手、1套六角匙、1支噴漆和1個內有多個螺絲刀頭的工具箱。

加油

依一刻可以做到咩……

韓寶生

韓寶生係另一個韓寶生

加油啊

唔知講咩...

下，咁都暴動？

韓寶生 真正既韓寶生?

same

咁都暴動，門欖有無咁低

入罪門檻本身已經超低

Push

寫非法集結，未update？

乜鳩都暴動

屌，

遲下落街食飯都暴動嫁啦

乜撚都告暴動

係咪都告你暴動
doj贏輸都係納稅人埋單
又然

有請公民黨楊岳橋出黎講幾句。

乜都暴動

抗爭=4 年

乜鳩都控暴動
配合埋班紅官
屌

企出馬路都暴動
on99

又係呢句

近兩日風向轉左，上面策略應該又轉左。

擺明砌左先，Dept. of Joke覺得上次上環果單case應該講得掂

又叫韓寶生

心中暴動已經有罪 唔使出現係現場

未必
上次上環仲可以話附近有人掟汽油彈
和你lunch印象中係無出過汽油彈無掟過野嘅
連暴動個定義都未必附合

推

而家Dept. of Joke就係不停試緊將暴動砌人門檻準量拉到最低，我退後一萬步講，好似今日和你睇報紙，Dept. of Joke都想砌你暴動。

當門檻越低，chilling effect就越大。

不停清算打壓 仆街

係，佢就係想咁

根本想將暴動取代非法集結

意料中事
示威就告暴動文宣就告分裂國家，然後盡可能安排由紅官審訊，加上國安署已經大量由警隊抽調人手規模超過500人而且人數仲可能陸續上升

法律只有暴動 同 分裂國家

呢個都係事實
反正佢都無損失
一定係砌左先算

遲啲多過三個人排隊屙屎都會告暴動

吓 咁撚樣都得？

平時啲仆街泊架車搞到巴士轉唔到係咪都係暴動

佢無限金錢去砌你，你申請Legal Aid都要比自負額

一個係中環返工既白領都無
真係精人出口笨人出手既完美例子
再講一次，200萬人出嚟係無成本抗爭， 一有後果係走都走唔切架， 絕對唔會有任何付出架

唔單止咁，佢想你自閹，連講都唔講
同攪記者都係同一道理，太多醜事比人拍到，沙特關公都拆唔掂，就要解決問題產生者--記者

見獨媒文匯都有報，呢單轉告暴動蘋果竟然無新聞?

職業係任你寫架on9

擺明鳩告，告得入當Bonus,今次告唔到下次再黎過

一罪不能兩砌，所以而家玩法係告重罪，再夾交替控罪去守尾門，駁你認罪名輕既。

屌你老味班狗同共官仲未制裁

總之睇完呢篇新聞，就話咗俾我知全部被告都係屎忽痕去中環既人， 就唔係本身係中環做野既人, 佢地見勢色唔對已經馬上笠水返office, 剩低你班傻仔慢慢衝

中環無餐廳、酒樓、地盤?

垃圾黑警同律政無料都要告
根本唔洗任何理據
理得你咩門檻?

有無罪都拉,拉完就鳩告
擺明講大話,告唔入都無後果
班賤閪點會唔做

黑狗死全家

ok u win
我修改小小
中環高薪一族醒過你
見勢色唔對走都走唔切
剩低中環低薪人/外來人慢慢玩
咁你駁唔到啦

我諗非法集結都有得拗下
暴動真係無可能

Dllm

我都嚇左嚇, 真係有人叫韓寶生架!

已封鎖會員 - 伍佰

睇下Dept. of Joke手上有乜料去砌勒

好奇怪

點告先

又暴動乜鳩呀

被狗拉過既，應該立即離開香港。

國際唔做多D野我地係冇咩可以直接幫到佢地

暴動其中一個元素係有暴力行為
果日有無暴力行為係關鍵
無嘅話上環果單點上訴都影響唔到

有冇twitter

推推推推

唔知講咩好
不過巴打頂住

乜撚都暴動

幾點咬，邊到咬，有無片，都好重要，但睇黎Dept. of Joke都係用無限伸延去砌你重罪，推你上區域法院

其實係，依家一係就聯署要嗰班外國法官出聲

一係就等開戰嗰陣承勢救人

香港！仲有得救！香港仲有最後既防線！
法治死左未每個人既觀點都唔同

告唔入都煩你一年

韓寶生？！

冇成本點會唔屈

你好彩打甩，就話你自招嫌疑，乜費用者唔賠

時間，精神，仕途都已經影響哂

香港重光之後要即赦免哂手足

應承我
依世都唔可以原諒黑警

林卓停比人打
叫人唔好走 呀sir黎緊

告暴動

想拖低暴動門檻
要抗爭者動輒得咎

push

製造白色恐佈
和理非唔會再敢出黎
進步和理非都會少人

韓寶生？

比人告過上左報知你係黃已經無哂前途
無罪都唔請你

係屋企都暴動呀，洗乜3個人

成條暴動罪都任佢up
社會安寧

講句粗口都告得暴動

係架原來世界上真係可以有職業不斷出錯甚至比false statement都冇事

比著其他職業，獄都有你有坐

CLS，以為無非法集結，全部都係暴動

屌

共產黨呀柒頭, 仲同你講門欖? 佢乜程序都唔做的你去送中都仲得呀

唉，有次比人抄左牌，都唔知會唔會突然有人上門捉我返去

冇

有紅官乜都得

痴撚線

大包圍
28個只要有一個入到罪佢都贏

喺香港少少嘢就告暴動
小事化大

10.1前
鳩告

各位兄弟姊妹！

韓寶生係另一個
定831果位

大律師公會主席仲奶緊法庭
屌緊你地屌法官破壞法治

係，上面feel到就死。

恆大又爆，台灣又獨立，南海又無得打，印度又唔夠打，歐盟又加入。

暴君臨死前一定發瘋，大家要保命呀，要玩得聰明。

應該另一個黎

已經係國際政治層面
嚇我地十月一日國傷唔好上街

香港法例下，只要正常人合理認為一場集結會破壞社會安寧，而且集結已經實際破壞社會安寧。參與集結嘅人都可以用暴動罪去告。
咩叫社會安寧呢，主要都係財產或人身安全不受保障，所以扑塊玻璃都可以告暴動架啦多謝共產黨當年保留呢條用黎打六七左仔嘅惡法。

佢告得就告，遲啲幫襯黃店都係顛覆國家政權罪
反正香港法治係笑話
真係想知死撐法治未死嘅律師係點諗，唔想失去信仰所以堅稱法治未死？

呢單只係做個樣
想改寫721歷史
唔會真係放上庭告
完全係no case to answer

利申：鳩估

煩唔能煩呀屌你老母

暴動？人多就係？
返工放工，中環、金鐘黨鐵站會唔會告暴動？

10月1 民陣遊行為佢哋發聲

遲啲落街買份蘋果都暴動

依到28個人每一個都有貢獻過依班撚樣

例牌

屌佢老母，乜鳩人都拉，真心痴撚線，愈來愈共產黨化

我驚遲早會有反彈

Department of joke 共產黨化

。。。。

跳廣場舞都告暴動

有案無案都好，走啦屌⋯⋯
土共係要殺絕整代年青人呀
五眼開門就係要你地走呀！走難呀！

而家美英都當禁正苦、狗賊同Dept. of Joke係非法政權

驚多左

831去左英國果個 唔係叫韓寶生

831個「韓寶生」一早出黎解左畫
btw dept of joke

香港已變成地獄

老實講如果門檻越嚟越低，
你只要做少少野佢已經可以隨時告你暴動，
第一，已經可以嚇怕本身唔夠膽出嚟嘅人，
第二，情緒勒索，一條咁重嘅罪令到你唔夠膽再出嚟，
佢哋每次就可以越捉越多，加埋宜家搞記者，
所謂唔合規格嘅已經唔俾你採訪叫你走，
唔好話捕捉衰嘢，你要認人都更加難
久而久之，啲人就會連講都驚，啲人做返晒港豬，
慢慢集中營都唔需要反抗能力都冇

有沒比死黑警拉過都要黎英國喇，共產黨根本想死晒你班香港人
你話無錢黎就問銀行財仔借，黎到英國就真想玩追還錢條毛都唔比你呀

唉唔知講乜好

入撚到先算啦，就係鳩告你哂你時間

暴動係講緊 被控非法集結既人破壞社會安寧 咁佢地阻街佔據馬路 身為公眾一分子我就覺得好不安同恐慌 當然我唔係法官 唔可以未審先判 交返比法庭 如果佢地係冇罪 法治會還佢地一個公道 但有人企圖破壞社會安寧被控暴動 有人被判罪成仲話咩法治已死 要救手足 循規蹈矩唔犯法點會比人告 大家竟然支持犯罪分子 真係恐怖

支那狗而家對付香港人既方法：

上街就暴動
文宣就国安

頭先聽到個藍屍廢老話要拉哂d人上大陸審就最好

法庭直播tg仲係寫非法集結既

行出街都暴動㗎喇而家

睇案例所謂嘅破壞社會安寧定義係咁：

“...使人的人身實際/相當可能受到傷害或 ;
使人目擊自己的財產實際/相當可能受到傷或 ;
使人害怕自己的人身和財產會...實際或相當可能受到損害時，
便是破壞社會安寧“

簡單嚟緊有所謂嘅“暴力“行為，就可能中咗暴動

其實覺得呢啲dept. of joke都可能會試下告暴動：
用鐳射筆射狗(最新呢單踢兩腳都入咗暴動)
天橋掟嘢落街阻路(話條街仲有車行緊)

都未講赴湯蹈火個單諗住去上訴庭，申請無限延申，全世界都暴動

19-20，你上過街既，依一世活係香港都要擔驚受怕，黑警党安唔知邊日會上門安插罪名

不安就縮返入老母閪啦死黑警

出面仲有打飛機posy話贏緊
心諗， 冇哂反抗能力， 唔趁你病攞你命， 等幾時

屌你老母去支那啦

老實講揀得呢條路就冇得驚㗎啦
一係你就移民走，如果唔係就諗辦法捐窿罅
我覺得最好笑嘅一樣嘢係戴個黑口罩都驚

推 痴撚線

點撚樣暴動呀

Lunch都入暴動？

有比人抄過牌就應該走，普通人就考慮吓先

暴動，分裂，煽動 法治

好似話有暴力元素先入到? 🤔🤔🤔

對家無底線，帶黑口罩都驚，唔係我地既錯，係因為對家無底線咋⋯⋯

五眼開得門就係知有依一日，所以企過出黎既都變曬高風險，唔係移民，係走難

支共玩種族世代滅絕，仲諗有冇錢先走。

有手足斷正咩?
呢班行過都中?

好嬲好嬲

乜都話走

你笑得啱呀，我哋冇撚用，淨係識好嬲好嬲

根本條law過曬時，得港共dojoke先咁撚無恥。加埋撞手神撞到紅官 玩撚曬

分化on9仔
Blocked

lunch 咁都可以屈你老母係暴動

乜都告暴動先

咩都告暴動，omdb 有咩好講

831韓寶生都唔係叫韓寶生
人地叫王茂俊

係咪都告暴動就係要迫和理非要諗自己嘅方向

沒有暴徒
只有賤警

這就是香港

準備做一隻豬

Twitter Reddit任有冇做過

香港冇得救，10月1被拉嘅人一定都要坐十年等死

有做，盡量都留言

佢哋唔會信㗎

利申五毛

大家醒下啦 如果再停留食黃店叫口號抗爭
下一個就輪到你（假如你有份出過）

唔告暴動告咩

行過咁都暴動？

唔洗負責呀屌你老母
仲有你地啲連登仔話畫面唔夠靚個啲
會唔會負返責任自己講過啲乜呀屌你老母

白色恐怖就係咁
用盡方法嚇到你班人唔敢出黎表達意見

cls ! 黑警死全家

柒少陣當幫忙得唔得？ 去中環買嘢唔得？

睇黎真係好驚十月一號有示威

喺開企就分裂國家，就嚟唔在場都暴動

支持黃色經濟圈

玩完啦

放左啦
不過9成9告唔入

堵路好暴力

大把
白羅斯
土耳其
伊朗
獨裁政權就係咁

屌佢老母，係唔撚係都暴動

提訊完押後左啦
押後多幾次咪撤控囉
唔會進入審訊階段
邊有證據攞到出嚟

ching同支共，隔個禮拜叫日本為二戰道歉有冇分別?🤔🤔🤔

會唔會 好似10月12又要上堂
未見過押後到撤控
魚蛋個時就會

依家 無證據都鳩告 eg 赴杜

好撚多五毛負評

頂多咪公眾地方造成阻礙
咁撚樣都暴動
咁05年韓農係咩

點會無？
大把橫押完幾次撤控啦
吹到案情嚴重到釋都唔俾保都撤控呀

上環果單上訴緊嘅觀點係隔籬街暴動緊
拉人果下被捕者服飾同暴動緊啲人相似算唔算係暴動緊
咁都算有環境證供

林卓廷單野連環境證供都無
控方案情可以傳召咩人上庭？
傳召白衣人定俾人打果啲市民？
有無片證明林卓延係暴動緊？
全世界得立場姐姐同林卓廷自己fb 段片
連控方案情都俾唔到證據去support
唔係no case you answer會係咩？

無人機可以殺駱惠寧就好喇

咪撚覆啲五毛狗

咩都暴動 dllm

今日判四年個手足圍狗屋 得個飛滋狗
連個官都話暴力程度輕微
咪一樣入暴動四年

出街lunch都告暴動 真係屌你老母。

咁起碼都打過飛滋狗丫
依加連人都無打過，野又無掟過
點暴動呀

有片

個證據就係佢粗口屌班白衫味撚走呀sir黎緊

咁都話係暴動

吹大啲靠嚇想改寫721歷史啫
告撚到咩

班大狀做開人上人，法治五馬分屍都話未死啦
唔係自己仲有咩價值可言
你估班友真係同你講法律精神咩
點奶都好，最後下場只會同匯豐一樣

希望啦

兒登仔又話識好多ibanker,律師出黎嘅？
點解比人拉果班全部都係學生，跟車送貨？笑撚死

Push
乜鳩都告

破壞社會安寧真係任佢地up
堵路可以係破壞社會安寧
叫口號破壞社會安寧
出現喺現場共同目的又可以係破壞社會安寧
dklm

dllm 就黎出街屌句都告暴動

入罪難度同刑罰根本唔成比例

屌佢老母lunch 都告暴動

莫須有
見你人係到就入你暴動
新文革時代

乜鳩呀department of joke

咁即使係
都係非法集結
暴動要有埋暴力行為
非法集結輕好多好多

亂柒咁告 先入為主 dklm

[member]屌，死黑警 [member]

但紅官會睇不到照判四年

係呀，上年已經有講
真正既韓寶生係11月比狗拉

ON9 依家係咪都暴動

就算咩都做唔到 旁聽都係必須啦

乜野比喻呀？咁dead body道左歉未呀？道左歉係唔係代表我要原諒佢呀？

仲有推啲卒仔上前線嘅大台唔撚洗負責呀？

今次真係有韓寶生？

DOJ啲仆街檢控官有名有資料就好

On99

佢唔請就唱衰佢

積怒火

搞自己人最叻
外國人就縮埋一二邊

買顏料都非法集結
食飯梗係暴動

搵定艇仔

Just let WW3 coming

無錯，告返佢轉頭歧視

Cls港狗

不過咁講 中環和你lunch原來一個金融業都無咁濟

唉屌

雞扒妹粉絲嗰個？

唔好輕敵撚狗，抄完牌今日唔做9你，第日都會秋後算帳

好嬲 What can we do

咁班差佬肯撚定係暴動
嗰排成條畢打街電車路封晒

和平示威=暴動?

其實有幾次有成幾千人參與
金融業肯定有
只係鳩咬唔中啫

真係告唔入咪交替控罪告返非法集結

好大機會會有兩三條白衣人雞頭，同現場一兩個白衣阿姐影既片

Pishhhh

關注

推Twitter

宜家乜都告暴動，阻嚇所有人

可以做d乜⋯⋯？

Cls push

行過都暴動

告暴動門檻低到圍狗總15秒都入到罪 好撚痴線

煩撚完未

你條柒頭都幾on9

入嚟都係想睇啲送頭偉論者留言

其實中蟈決定毀滅呢代香港人，佢地唔怕製造幾千個政治犯（對社會嚟講，越多人坐監有案底，會社會經濟生產力破壞越大），都要同香港攬炒。依家再講明要法庭配合，全面煮死所有手足

唯一可以幫到手足，就係為佢地爭取海外居留讀書機會，等佢地日後出嚟，可以有第二人生（)

另外，亦要勸身邊中產，一定要帶埋全家人走，人走錢走離開香港。覆巢之下無完卵，既然港共咁決絕，我地冇能力對抗，就留返個空港畀中蟈，冇晒聽話良善香港人，得返個冇國際認受既鬼港，睇下佢地點繼續呃國際新資金

韓寶生
原來真係有呢個人

幾時制裁班狗啊

大聲講嘢會唔會使他人感到生命受威脅，因以破壞社會安寧㗎？
破壞社會安寧嘅定義真係好模糊，定係法律有清晰嘅界定？

S

A

W

全民暴動！

政治檢控 政治犯 既門欖只會越黎越低

成萬人要走

走到幾個？

下 睇返TG邊到寫佢改控暴動?

荒會告得入咩 駛撚驚

示威遊行跟本係基本法俾既自由
是但9拉一班告暴動，仲要遇到藍官真係會告得入

自爆?

單單都試告睇下有幾易可以砌得入
屌你老母

樓主pin

已經冇普通法可言
支國就係咁，一條罪嘅入罪門檻任佢搬，任何事都可以係危害國家安全，再唔係就尋釁滋事，只要佢想告你，佢就會砌到你做嗰樣嘢同罪名有關

屌咩

沒有暴徒
只有暴政

屌你老母臭閪好撚煩

時間問題

你老母生你出黎除左歲黎句仲識乜

會唔會最後又判三 四年？
可唔可以唔好咁唔公平
好撚痴線呀個社會
仲要迫自己過正常生活
唉 屌

做乜撚嘢啫你

乜都唔做，代表你已經接受左

分化

根本就將條罪有咁重定性咁重
告唔入先再搵條輕d既罪再告
遇到d紅官就等仆街 明知口供有出入都照接納
屌你老母閪一靜就黎料

on9 721果d拉左未呀 痴撚線

加你老母臭閪咩

都唔知負皮我嗰啲人做乜
我問下姐

全部都好後生

其實應該係班律政司同班狗或者公墓園個profit扣囉
輸左無人工加 再輸扣福利

Cls

香港真係癲咗

再嘈就上門搜證
帶幾份文宣去你屋企貼
跟住就分裂國家
就唔止3-4年

中環暴動
但四圍d 名店, 商場, 銀行 0破壞, 0 損失

治安仲安全過平時, 點解既

中環暴動
當日金融市場下午照常開市
金舖 無損失
經濟一樣活動正常
係之後d 狗出重兵先攪到迫住要拉閘

手足

睇黎之後就係黑警鳩拉
黨媒負責搜證
DOJ 就配合紅官濫告

香港已死

721白衣人仲未拉哂

由9告非法集結去到乜都暴動。食屎啦 死黑狗 死律政狗

咁都要告暴動港苦想見真暴動?

之前扑左樓豬 放負撚黎

Btw 對家一邊玩爛個制度 一邊拎個垃圾制度黎壓香港人

攬炒係唯一出路 香港炒得起 支那條命都唔會長

就好似含大地產 佢只係差一條壓死佢既稻草 香港會成為壓死支那既最後一根稻草

擺明想有阻嚇作用 從而寒蟬效應

鍾意告咩咪告咩囉
告得入先講啦死黑警

黑警係狗 ,doj 仲賤撚格。光復第二清算部門一定係doj 佢地仆街賤格不賤得個班黑狗 佢地生生世世都要做支那人

唔好唔記得懲教同法援署

乜鳩都砌暴動

又砌生豬肉

絕對係

你想表達d咩啊？
咁講嘢 你嘅目的係咩啊？

呢個係真 韓寶生？

見到兩個中同

不共戴天

另有其人

就嚟任何反對政府嘅活動都會變成暴動

我知道其中一個人係大緊肚

一定啦

夠了唔好自爆

肯定唔敢出

政權目的就係咁
製造白色恐怖
連登pr以【咩都無用黎配合】

韓寶生（無業，29歲）

原來真係有人叫呢個名?

港共就係想咁

真係會

佢咪唔出聲囉

要10年

求下大家唔好再出黎啦
安安份份

CLS???

真係見到狗要混路行，隨時屈人暴動

暴你老母咩

仆街了

遲下呼吸都會暴動同分裂國家

香港變死城死地只係時間問題

移民啦

其實會唔會係調返轉？想引更多人出
拉埋剩低仲會出既一班人

真係有門檻可言咩

救人

做緊啦，有單屋企有文宣告9你癲覆國家

根本香港人依家就受緊迫害，係差在未夠膽搞個集中營

白領都變撚左無業啦屌你

Tui

又係呢啲on9言論
拉到個返工嘅你又話抗爭都仲要返工搏人拉
拉到唔係中環返工又話人笨人出手
點呀？中環示威只限中環白領參加呀咩

唔怪政府9告暴動，反而怪無白領比人拉

「破壞社會安寧」個門檻低到亂過馬路搞到交通意外其實都算破壞社會安寧，咁主觀既字眼用係咁嚴重既罪行上面其實任砌

中環d banker 呢？

暴佢老母咩 乜鳩都暴動

CLS

你唔係伍伯，係五毛

推一推先

全部二十幾歲

推上Twitter

冇清晰定義 港英時代遺留落嚟嘅苛法

好心痛

屌你老母

.......

係真嘅韓寶生，831嗰個咪出過黎講佢唔係叫韓寶生

屌佢老味

玻璃都無爆過喎

一個正常人都唔會諗到有班陷家剷會拎嚟咁用

永遠唔會原諒黑警

手足圈好細架炸 真係咁多落手落腳既就唔會有咁多軍師啦

下？
不如之後咩都吿暴動啦

痴撚線，政治迫害到咁

香港人決定努力食黃店，繼續返工

係咪要全港人有案底中共先滿意

仆街

痴鳩線

佢就係想咁

同名啫，無事嘅

屌 乜撚都轉暴動

即係真嘅韓寶生831後仲在生

但都唔代表831冇打死人

食個lunch都暴動

冇民意既政權

去咗外國嗰個不斷澄清自己個名唔係叫韓寶生
都仲可以有人咁唔update

成班紙造垃圾

真 究極平行時空

會呀
集結
(1)凡有3人或多於3人集結在一起，作出擾亂秩序的行為或作出帶有威嚇性、侮辱性或挑撥性的行為，意圖導致或相當可能導致任何人合理地害怕如此集結的人會破壞社會安寧，或害怕他們會藉以上的行為激使其他人破壞社會安寧，他們即屬非法集結。

屌你老母驚閪咩
戴番幾個口罩定驚先啦

有依家根本鳩告 反正有律政師同紅官配合

黑警死全家

10月1之前嚇鳩香港人

乜撚嘢都暴動

痴鳩線.. 乜鳩都係暴動

山本小鐵子同山本5十6隊形咁齊嘅
一齊幫Dead body護航
又駁唔到，淨係可以發爛渣？

差法庭回應律政司 暴動唔需要係現場 唔需要有實際行動 十月一就可以瘋狂拉幾百個人告暴動

好嬲好嬲之餘幫幫手做下twitter國際線先有可能幫到手足

成個公安條例根本都係惡法黎

入罪容易，刑罰重，寫得極唔精準同含糊

推死黑狗

用大波華最新講法，即係當日全中環所有人，除咗狗之外都「參與」暴動？

港共

屌佢老母全部都係後生仔因為愛呢個屋企而選擇行出黎 結果全部比人告暴動 你老母垃圾政權

屌....

佢話係能力問題唔關政見事 你點投訴